隻狗仲唔係謀殺?????

推

不停咁攻擊頸部

我唔覺得你地有幾想制裁中國囉

咩事 推

推！

咩事啊

Oudh

跪頸
姐係美國佛洛依德咁

屌你老母！！！

咩事，推

屌你老母，黑警死全家

屌老母

never forget

係咁叫放手做咩？

有權力既人幾爽

Push

即係之前PK鄧講緊既野其實唔係俾香港人聽
係比班狗聽等佢地過到自己個心理關口

有冇得推上Twitter

做乜撚野呀？
黑警

死咗未？

推左先..唔知咩事

適當？叫佢訓低比我地跪一次咪知係咪適當

Twitter

推依單嘢少人提

推，黑警死全家。啲仔女世世代代做奴

推左先

要死人先可以煲大佢

push

上年機場？